就算唔正面吹香港 睇世紀巨風吹殘大灣區發展 已非常治癒

不過最多咪死30人

諗起先前班藝人/偽人話在大灣區置業